star global新晉傳銷雞

其他反傳銷系列︰

提防star global傳銷雞-周wing詩
6096xxxx/xxxx0458

手足報料啱啱呃咗人$5210
詳情請加入telegram 反亮碧思大聯盟

@becareful_LB_Laminated_marketing

CHING收翻錢未？
'